為左我最左嘅人 我決定以後唔打飛機

最左

你最左根本冇人